其實10年打後仲有咩歌手好介紹

仲聽緊00年代既歌都幾多 但10年代得柏豪 祖兒 軒仔 連詩雅 同衛蘭 利申 港 台 kpop 歐美都聽